住緊係首爾，你問我答

原來開錯台
上個post

係屋企好悶 ，上黎r水吹

點食韓妹

同韓妹 講香港 佢地唸起咩

香港女串啲定韓妹

韓妹是咪真係傳聞中對港仔有好感

講甜言蜜語，展現gentleman就得，食韓妹易過食港女

國際大都會 鬼佬城市 英文勁

港女

係 佢地有部分係崇港，因為香港一直係大都會 國際城市，韓國本身係窮國家，佢地好自然會睇香港係高級啲咁，而且佢地以為個個香港人都英文好撚勁所以對港仔會有好感

食你呢

梨花女子大學係咪好勁。 我見有暑期課程

請參考美極潮文

你英文名j字頭？

邊到有雞叫

黎緊要一個人去做幾日野,有咩好野食岩一個去食??

走佬未

想搵 清純 令 韓妹
點到 有

驚唔驚北泡發癲？

咁韓仔點睇港女?

清涼里

未

炸醬面豆腐湯飯（係新村 google打會搵到）

我覺得打唔成

我見梨花有暑期課程，原本想今年去，但諗諗下都係下年先
如果喺嗰邊剩係生活幾個月，租屋係咪都係得bnb揀

你邊間u

唔好再係度呃我地啲毒撚啦，我真係吾信會有國家崇港，聽聞韓妹好多係拜金

你可以上fb個個韓國租屋個page睇下 個到好多人放短租，但不動產個啲就好難 佢多數做長租客

周街都有 你敢唔敢抄人牌

我住황학동

毒撚？你返屋企奶閪啦

首先要吾你老母
係有崇港既韓婚，我識既韓妹入面有，只係佢地又唔係叻英文 唔敢同港人拍拖，如果你識韓文/佢英文勁 就溝到
我有幾個a0 毒撚型男仔fd 都溝到韓妹黎出pool因為韓妹對gentleman既男仔係抗拒唔到，韓仔冇呢方面既sence 所以佢地會覺得港男好正

韓妹係拜金，因為韓國本身係窮國 好多老豆老母由細到大教個女要搵有錢老公

大撚把地方崇港。香港係世界上好撚勁。 只係我 地要溝港女。 慘過食屎

其實韓國男人點對個女仔

창천동

其實依家已經冇乜大男人 好多韓仔都好錫女朋友，而且好識講野氹女仔，不過韓仔真係冇乜gentleman 例如見到個女仔拎重野都唔會幫手，lady first 更加唔會有

係咪好多女仔都收兵 同好難溝。 好似香港咁比狗公做難市？

韓國係咪有好多甜品？

都係個啲西式甜品，只係變大左/落左其他配料 睇落特別左啫

你覺得首爾定香港好住啲？點解？

好遠呀 讀書呀？

yes

驚唔驚比人用炮彈轟炸
我女朋友下月尾去
我好驚

點解會去韓國？韓文點學？
利申 冇追第一個po

金仔唔係笠水咩

未去過 但覺得釜山話好嘈

去讀書
上堂學

香港淨係個地鐵站已經屌打韓國轉線行既路已經可以係旺角站行去油麻地站

韓妹鐘意曖昧算唔算叫收兵？

覺唔覺得韓文得寵寵寵？

如果唔識韓文就會當你識講就唔覺 因為唔係真係有咁多寵寵寵聲 只係寵呢個音多數會強化左語氣咁講所以唔識韓文既人會特別記得呢個音

係咪唔興食魚？
煮家飯食咩餸？

韓國人會食魚
我冇去過韓國人屋企食飯所以唔知
但我之前返工個到係韓國人煮飯我食，佢地多數炒牛肉，辣醬炒五花肉，生食生菜，泡菜湯，部隊鍋，魚蛋湯

5月頭一個星期假 有咩搞呀？

회기

香港一個普通女仔同10幾個男人曖昧

韓國人係咪好中意食pocky？
你韓文係咪流利？

我得兩日

算流利既但唔勁
冇話特別中意食，但通常11月11號就會好多人買pocky

唔會係雞翼魚蛋湯啲fd吓....

樓主你post1未答完d問題會唔會答埋

的韓妹女友全部讀書識?

佢長期唔答

樓主點解住果邊？exchange定點

有冇韓國人會追港星

D素人係咪好樣衰

韓妹係咪好識打扮同保養皮膚？
點解佢地個個都咁白淨？

喺第二個post到留咗，原來呢個先係
樓主宜家喺住咩類型嘅屋？
嚟緊去讀三個月嗰啲course，諗住平平啲租考試院算，新村有冇好介紹

屌，一號線點分架車去仁川定點

等地鐵真係好耐
不過又幾多廁所！good

去旅行住江南會唔會唔方便

薯白魚蛋湯

我等陣返過去睇返先好快

返工識

我呢兩日迷上左模擬樂園搞到好少睇電話

係大學到讀書

有見到追大陸個tfboys

咩係素人即係街邊路人？

其實一啲啲，好多成面暗倉但佢地遮得好勁，不過我有個韓妹fd皮膚又白又滑 我仲以為佢化左妝，我問佢點保養佢話一定要洗乾淨塊臉先好訓同早訓，佢十點左右就已經上床訓覺

我住月租oneroom ，如果黎三個月就真係租考試院會好啲（但有幾個韓國人都話考試院會有啲雜，一個女仔最好唔好住），因為oneroom 通常要俾好大筆保証金先，或者你可以上fb既韓國租屋 成日有人放短租oneroom，不過你黎讀書冇得申請住大學宿舍咩？我以前有讀過梨大既短course有得申請傢喎。我覺得宿舍最好囉，又唔洗煩又安全

好麻煩下呢個，我搭過一次 要係咁睇水牌同個顯示屏 會寫架車係行邊個方向，同埋好耐先一架

轉線先煩我成日蕩失路

會有少少，因為江南同旅遊景點有少少距離，雖然都唔算要搭好耐，通常半個鐘內啦

正常既 韓國人係幾樂意幫人，我黎到韓國都遇到幾次佢地唔識我都主動幫我，同埋我識個啲韓國朋友都係好肯幫我，成日話我係到有咩事就搵佢地。

玩失蹤真係好難講 我有朋友條女係韓妹，又係失蹤左

上個post既

你個樣點先韓妹都睇樣下

上post

聽過話佢地會用保濕 cream, “fu” 面膜 ,eye cream
，都係個啲基本野，下次我見到佢再問下

應該有我唔肯定地鐵站係咪但佢地個地鐵站係有寫住避難所

唔該樓主 留個正皮支持你

依家唔洗驚了金仔都明笠水

我屋企附近個啲已經甩到七七八八但唔同地區都會唔同時間開，漢江個到一早開左了，我諗依家已經甩緊，呢幾日都仲見到有韓國人放櫻花相，應該未甩晒，下星期就真係好難講，其實櫻花一季開幾次花？我見都甩得好快下

BTW 我都未同櫻花影相

係一號線d總站又寫得唔清楚 其他都可以

我去過exchange
利申：男

梨大我都讀過短期 我覺得幾好環境又靚 可惜好貴學費

是咪sky
我已經grad左，唔係sky，覺得無撚用，浪費我2年時間

你係咪咁諗？

唔係sky暫時都冇咩感想住都叫學到野既 不過未去到勁囉，好想可以講到本地人咁

怕唔怕金仔射爆你？

無follow tim
你year幾？

金仔射得出再算啦

你讀大學正規定研究生定語學堂？

個暑期課程我去過
都ok 廢
朝早9點要上韓文堂 仲要上山上堂(lvl 1-2好似下面上就得)
跟住比個半鐘你食飯 再上一堂文化堂
用英文教 嘩 啲Doctor英文好聽到 仲有個話自己CU教過 聽死人
再跟住就逼你去field trip 參觀博物館呀穿手繩呀 整下野食咁 五六點打後就自由
我覺得體驗下係好玩嘅但學唔學到嘢就
同埋我覺得都算貴 不過個宿舍真心好靚好舒服 有lan線有wifi 打機無敵順哈哈

值唔值得去漢江野餐？

咩文法 點睇都係 係首爾住緊啦

我半年語學+2年大學
頭半年好好玩 識到好多外國朋友
之後就

你係幾時去？點解同我去既印象差咁遠既我反而冇咩課外活動 同全韓文上堂傢喎

我覺得成班朋友去飲下啤酒食炸雞傾係幾值得去我個次直情通宵埋

我語學咋 唔打算升了 本身已經出黎做緊野 屎忽痕先去讀下

咁無野了
仲有幾耐啊？當識下外國朋友 幾好玩架
Btw 邊間

滑雪有無渡假村推介？
唔洗好pro果d

我嗰間上網睇過話因為宿舍超級有限，所以通常係俾大學生或者交換生，我呢啲讀三個月語學堂嘅薯仔就算了，同埋都唔係好想同其他人一間房

打算邊間？

其實啲人係咪同蝗冇分別？我見啲人個個都屌尻韓國人同大陸人一樣

想問下巴打知唔知邊到會有櫻花睇？

幾耐冇翻過香港？
中意住韓國定香港？

你點睇之前有巴打係網上識韓妹
個韓妹勁用心去同個巴打傾計傾幾個月
又寄禮物又比電話又比地址又講到會同個巴打去好多地方
但後尾消失左仲要係韓國搵唔到個女仔?

南韓人驚唔驚打仗

點解得兩日既

原來你住緊韓國

我想問呢家係咪可以係韓國落機之後去申講SeS既e道入境？咁仲洗唔洗填入境紙？定係申請完直接入去就得？

佢地比蝗有文化啲 始終蝗太低質，後生個啲其實都同我地冇咩分別，仲自律過香港人，韓國冇咩人會衝紅燈過馬路，唯一係好鐘意周街吐痰，但韓國廢老就成撚日打尖 但又唔話得佢

安國 景福宮 漢江 南山塔都好似有

住左未夠一年（廢事講太清楚自爆）
我鐘意住韓國小區，我住個間屋係矮矮地得幾層高，外面係好安靜既住宅小區 行5分鐘已經係市中心 真心好舒服同超方便，唔似香港咁迫 人多車多。
但飲食一定係香港好好多，所以我會想返香港生活多啲

唔驚 佢地對自己國家都幾有信心

垃圾泡菜

韓妹其實唔一定係對你有好感先會做呢啲野，佢地有時係好熱心，就算普通朋友都會咁，所以好多巴打好易誤會，到個韓妹完左個道熱情/熱度 佢咪失蹤囉，失蹤只係佢懶得同你解釋，廢事煩 覺得只要你搵佢唔到 咁就可以完結左件事

唔否認 某啲泡菜文化我都唔鐘意 一個國家咁大總係會有啲垃圾存在

我去個陣仲要填所以我唔知

我都唔知學校放得兩日

三星共和國

真心？我朋友去佢話啲韓仔會搶住拎，搞到佢都勁唔好意思

南韓人識唔識北韓話？

只係因為你係外國人啫

搵日問下先我估識 唔係好大差別啫好似係

諗住下年去韓國working holiday
有咩搵工網/app介紹？
同啲人去到係唔係多數都做sales?

點睇朴槿惠？

韓國d紀律部隊係點？
消防果d有冇見過
差佬會唔會出徙步巡邏？
定係同大陸一鳩樣 有事/得閒先坐車巡下？
服務點？

聽講韓國醫療服務好撚on9
頭暈頭痛佢要你自己去某一科去睇
唔似足香港d家庭醫生
可以普通症都治到

同埋韓國人讀理科（醫、牙醫、科技）
係咪都係用韓文黎讀？

舊年暑假 我唔係語學堂
係暑期課程wor

屌南韓同北韓都係講韓文㗎戇尻
不過係口音唔同
但係南韓人好憎北韓人
因為有好多脫北者黎到南韓好食懶做
情況有啲似支那移民黎香港攞綜緩咁

差佬明正言順煲煙

絕對唔鼓勵黎韓國wh呢到人工好低 又重階級觀念 搵工亦唔易 朋友黎左半年都未搵到，不過你都可以試下既 女仔會易搵工啲 因為多化妝店個啲 但你韓文有冇三級以上？好多至少要識溝通先會請，搵工 搵屋 可以用奮鬥在韓國呢個app，幾好用 雖然係蝗 app，但好多人個到放屋租同請人，如果你有傢私或者電器想買 又唔介意二手，上個個app就買到，通常200蚊已經買個微波爐/電飯煲 幾好的

廢不過始終我唔係國民 對佢冇咩睇法 關心香港多啲

韓國警察一個字形容 廢
韓國冇警察會巡邏咁 我未見過有警察係街 有事上黎都搵唔到警察幫手，同大陸一鳩樣 有事/得閒先坐車巡下。

而且我老師有話過係韓國有嚴重事要報警既話打112係冇用既，要直接打119，佢話112係廢既警察，曾經韓國有個少女俾人捉左 個女仔打112報警，但個警察淨係識問個少女見到啲咩 咁個女仔形容完都係搵唔到咩地方，最後一個星期後 搵到個女仔條屍，而119係好緊急既事件報案中心，有得衛星鎖定位置 效率快同有用好多。

韓國好似係冇診所 有咩事都係去醫院睇，或者藥房買藥，可能冇診所既關係，呢到周街都有藥房，但我係食香港帶去既藥所以唔知呢到睇病買藥係點，我信香港藥多過韓國藥

btw提起藥 韓國有個好奇怪既習慣 就係佢地家庭每年都會食一次屙蟲藥我之前韓國公司返工個陣 個老闆每個同事派一粒屙蟲藥話一定要食仲話全部人都要食，如果其中有人冇食到 就所有人既藥力都會失效我問點解 佢話韓國人係咁講，最後我有個同事偷偷丟左 之後老闆知道就話咁大家食完都冇用lu

女圖

炸醬面

奮鬥在韓國 睇到d整容網好想去
標曬價錢出黎 又好似唔錯

據我所知 北韓字同南韓字好似有少少分別 唔係完全一樣

其實好好食我帶香港人去食都話好食我個個星期都會食至少一次

聽日影下

南北韓文好似大陸同台灣咁
讀音一樣但用字不同

台灣 - 警察
大陸 - 公安

南韓 - 漢堡飽
北韓 - 唔撚知係咩

韓國整容好似冇咁自然 周街一睇啲女就知係整左 太明顯，寧願去日本，台灣整 追求整得自然

係

唔掛得,我上次同老婆去韓國。夜晚係某個地鐵站,見到佢韓妹拎住個好重既喼落樓梯。見佢又拎到好辛苦咁,咪出手相助幫下佢囉之後拎到落去比返個喼佢，見到佢雙眼發晒光，合十雙手咁同我say thank

我上次食成陣黑豆味勁怪，好似食緊齋咁，完全唔想繼續食落去。係咪我果間整得難食定個人口味問題？

你再去既話 試下弘X 既香港飯店 個到炸醬面幾好食 好多人去 旅客又有 當地人又有

d韓國人係咪好多都有口氣架？成日食埋d濃味野

韓國人係咪真係一日刷三次牙？
食完飯就刷牙？

仲有未答我 大學
佢地讀理科醫科係咪用韓文讀？

同埋 多唔多人整容

下星期去首爾
諗住求埋婚
有無咩花店可以推介下

感謝

係咪好多人都中意飲香蕉奶？樓豬你覺得好唔好飲

樓主係咪姓羅

唔係 佢地食完一餐就會擦牙 佢地隨身帶牙膏牙擦，你去商場廁所好多時會見到韓妹係到擦緊牙

通常係會食完一餐就擦一次，因人而異

睇科 醫就應該韓英都有 因為醫學術語都係用英文講

我覺得一半一半，我識既人入面冇人有整過，但係街都睇得出有整既韓妹

我覺得幾香蕉味 但太甜

有幾何會係街上聽到人講廣東話？係咪有親切感？
有無試過有香港旅客黎問你路？

自己都揾左呢間
佢要我係首爾先訂到花

有次我買野食 有個女仔用英文問我佢手拎住個個零食係咪可以即食 跟住我用中文話咩話？佢話 咦 你香港人？你係到讀書傢？ 我話係呀

旅遊區超級多香港人 好似返左香港咁

咁麻煩 冇得walkin即買？

巴打，我黎緊summer exchange 會去成均館，想問下當地既上網plan 會係點樣，約莫一個月左右

韓牛定神戶神好食D

我黎緊會去首爾幾日

想問下弘大附近有無一個人可以幫襯既燒肉鋪 或者遠少少都得

同埋想知如果無落club經驗去會唔會好格格不入?
無諗過食韓妹 只係好奇體驗下

樓主會唔會追星?
同埋韓國人鐘唔鐘意睇電影?

點睇啲港女崇韓成日扮韓妹但扮到好柒？

韓國club 係咪check得好嚴？ 有無club介紹

我係kt開左一張叫先付卡既電話卡 同香港啲充值卡一樣，一開始揀張卡要用幾耐 開一個月都得 然後揀入幾錢電話費同上網 唔同gb唔同價錢，然後個個月用晒就可以再充

窮撚未食神戶牛韓國就好重牛穌味 同美國牛好唔同 我幾鐘意食

我唔追星，韓國人鐘意睇電影

笑鳩佢地囉 尤其韓妝 佢地化到鬼五馬六咁 韓式平眉 佢地就化港式間尺眉 然後以為同韓妹好似個空氣劉海又柒 韓妹整得好自然，唔會咁薄同咁稀少，但香港女仔整到還珠格格咁

一定要check passport 先俾入 要夠韓國年齡19歲 club 就弘大nb2 個頭有幾間都幾好玩 但太耐冇去唔記得乜名，有啲97年出世係免費入場

你要好夠膽 因為韓國club啲人好猴擒下 女都會主動黎磨你 你唔夠膽玩既話就會成日企就係到onjj咁 不過我覺得係幾好既體驗黎 個到幾好氣氛因為 會好high

我想問你係個到包埋學費同生活費大約一個月幾多左右 另外想問要幾多錢到就可以去讀 p.s儲緊錢去讀語學堂一年同諗住去見識下

Sue Chang係韓國有無名氣？

樓主

韓妹點叫床? 錄嚟聽下 ?

我一個月屋租連洗費6000左右 我學費一個學期10000左右

我點知

post 主英文名 r字頭？
係唔係好多working holiday ge 人會黎seoul 做下導遊同翻譯

咁巴打一開始去點解決學費同生活費問題
除左當地搵工之外

唔係一年咁多香港人黎讀書 好難相認到

香港返pt儲錢 屋企人幫出學費

H字頭？

韓國人係咪好鐘意share野飲野食
佢地係咪飲水都會離口咁飲 之後俾第個人
野食又係 食完又喂其他人

賓城夜晚，南北西東

日韓台都係港蝗重災區

喺台灣尤其feel到，因為香港人多過蝗／泡，我真係唔多敢講廣東話，覺得同佢哋同一類人會好失禮。

喺日本，因為泡同蝗太多，所以香港人陣柒味俾人蓋過，我仲會同fd用正常音量講廣東話。
d 柒事都係由泡／蝗做，有個泡菜家庭搶左我哋locker囉，屌...
食野時，有分別有兩個人見我唔拎起個碗食，就問我哋係咪泡菜仔，嗰下都真係唔gur。
不過我自問香港人嚟講都算有禮貌，所以都會答佢哋自己係香港嚟 。

我自己去旅行係唔想周街都係香港人，好似落左旺角咁有乜癮